今日有幾會二百萬

依家企左銅鑼灣郁都唔郁

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

遲少少放工就出

未有上次咁多 個人覺得

黨鐵金鐘都爆晒

各自爬山

都多人 快d出 而家行唔到

同上次 差唔少

係維園仲未出到去

似69多D
612直情上唔到網

快，熄暖爐出黎，呢度肯撚定暖過用暖爐
差你一個

我係香港站，同二百萬人個日差好遠

等緊出去

唔知係咪今次早左出

黨鐵無咁多人咁

上次迫到郁唔到

係開心既

銅鑼灣要人

仲有好多手足塞緊過嚟，頂住

d人唔搭黨鐵

多左人搭巴士嘛

第一輛鐵就上到，之前要等好多班先上到

行到6點先講

今次比二百萬果次起馬少咗一本人

都叫左今日要含住搭黨鐵啦

太多人搭巴士，好多人永世不搭狗鐵

因為你遲到

維園塞左勁耐

69都上唔到網

覺得同612有得揮
行到百德新街又係企哂係到

仲係西隧口塞緊過黎⋯

一般
都仲未爆
我估真係60萬左右

出黎

唔夠 差你 出嚟啦！！！

二百萬個日我都遲

多你一個多好多

幫過左身既人，已逝世既手足

行落去

616定612

你地出就有機會

銅鑼灣塞人 好耐無見過
過百萬基本啦，仲有班手足比驚甴塞緊閪隧

失敗負能撚死全家啦

612無遊行呀

on9

100萬我覺得走唔甩

200萬果日係行到十點幾

金鐘塞咗好多人喎

好耐冇試過手機load唔到

唔知今日埋單有冇五十萬人？

希慎同Sogo打尖嘅人
我屌晒你地老母 有無諗過入維園嘅人嘅感受？

等你呀手足

銅鑼灣多人到行唔到

繼續出

我都係

1500到維園草坪，而家都未出維園

好撚熱 真心

收工會嚟接力

感覺70-90萬

出緊

一百萬起碼！

要人

同幾個朋友出緊

616下化

同上次二百萬一樣 依嫁係天后 企左係度

銅鑼灣爆哂, 天后出再入維園會唔會好啲?

而家中環來緊 應該銅鑼灣出定天后出？

十分鐘前行過維園唔算迫，希望只係d人遲到。

同問, 金鐘等緊上車

放心 大撚把人嚟緊，係俾啲Popo塞死哂

唔好再推

唔樂觀，6/9 我同一時間係mk mtr 迫到幾班車先長到，但今日架車算幾空

驚架 但都要出

但係上次二百萬係會塞到岀駱克道同告士打道，而家仲好暢順

我諗你六月嗰啲冇去過 成幾個鐘都出唔到上地面

黎緊！

一個拉十個
未出既仲有大把時間出
唔怕遲

一百萬個次仲塞過宜家...天后炮台山都唔塞

實時？

遲到黎緊唔好屌

出緊啦 香港人頂撚住

民陣又會報細數

推

唔好咁啦 打算出嘅睇左以為夠人

上面個班

Push

假像 唔郁只係真係無郁

岀緊

黨鐵一開門個下 全部係黑色人行出黎 好震撼！

行返夠本 拖到2百萬人

出黎啦

班狗唔肯開告士打道

到左天后，都同616差好遠

大數據話60萬我覺得合理
火車地鐵極少人

咪撚戅鳩 有一百萬都偷笑

唔好成日200萬200萬得唔得，比數字綁架

無啦，金鐘黨鐵無爆到要飛站。

有無人報尖沙咀天星人龍
616至少排到半島
兩個半鐘先上到船

Ching 機啊？
繼續吹雞叫人出嚟啦

有得比咩真係

6月果陣都無封得咁嚴重，細街都逼爆哂

今日黑警封哂路 ，唔放人 咪比到你感覺好多人

係咪建議要入維園點人頭?

黎緊既手足盡量搭黨鐵

（勿屌，因為路面已經塞到爆）

九成九之前冇去過

每個人都出就有可能喇

不過份樂觀

真

快啲出

出黎出黎

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

等緊914，經西隧
塞得耐唔耐？

巴士多

依家？

去維園

唔會有200萬,有100算好
同616/818冇得比

6點收工出
等埋

狗鐵嚟緊

60萬就一定唔止

係塊草地企左成個鐘

機

一百萬人塞咗喺西隧口

塞左大半個鐘

三點入維園，而家先行到維園門口

好撚多人唔入維園啊屌

去緊金鐘準備出

五點收工黎

仲用黨鐵做標準咁on9?

出來差你一個

已經停左半個鍾無行過

30分鐘前半個月台人等轉車

全人類搭巴士now

但比起擒日五毛打飛機會，今日真心爽

同我去呀屌你地!!!!!!!

今時今日，已經有部分人習慣唔撘黨鐵架啦

天后出啦

個人覺得冇咁多
因為我仲上到網

全部同我出黎呀

部部過海巴士都爆到仆街

仲上到連登，唔夠

但係我仲上到網快啲出嚟

坐船出！

難d, 叫朋友出黎呀

天后依家順到仆街
鳩吹話有2百萬真係ff多左d
預左比人屌分化撚
不過要認清事實

天后

成架巴士黑衣人。

即時 182 沙田。

你諗吓好啦
無話二百萬
過一百萬都偷笑

6月係幾個鐘塞咗係金鐘月台

我都等緊

出黎吖香港人

想創造歷史就一齊黎

又塞曬係sogo 門口條馬路唔知jm(

616先誇

要睇班狗幾時射

我屯門去天后差唔多用咗三個幾鐘

西隧5,6架狗車
set左rb

保守估計7成人都係巴士出
咁黨鐵正常梗係冇人想幫襯佢

要人要人！！！！

創造歷史！

五毛又親人上唔到網就出黎散播失敗主義

3分鐘一班狗鐵 每車爆2000人，分開5個站同時都落，一個鐘都係得20萬人，巴士每分鐘落10部200人，一個鐘都係12萬人
每個鐘我比你有40萬人到，你維持到5粒鐘咪有200萬人囉。
有時打飛機要有個譜

天星船都上唔到

痴線， 我係cwb 站塞到郁都郁唔到， 成個post 就不斷有人話少人

嗱 就係要呢啲

Blocked user

吖sir係咪好驚驚

你應該打錯 616係最多 612係革命派 幾十萬左右啦

咁唔係所有人都搭黨鐵 on9仔

今日6.9左右啦

岩岩落機，放低行李先出遲唔遲？

大量手足從香港站方向增援！加油，香港人

我一早出左去啦
我識好多人都係

隊頭一路行緊，但我響sogo停左成粒鐘

依家天后無乜人

連登仔會話民陣報細數

Showbkeduser

出呀

七位數應該有

我 喺灣仔某商廈做保安，好多狗喺我工作附近， 正仆街阻撚住曬搞到夜晚冇車返屋企！ 同埋每一次都係咁撚賤格好似都話搜到啲火藥啲槍！ 正仆街 真係黑警死全家

係草地停左成個鐘

我都好希望真係有二百萬人出黎，但係有時唔好陣係識打飛機，條數比到盡喇你都計唔出二百萬吹都唔好吹咁過份。
利申：係天后落車行緊

推呀 出黎呀

而家金鐘同平時rush hour冇分別

應該多過二百萬，已經企咗響度成粒鐘咁滯

維園唔洗塞 勁順暢

點解香港站咁撚暢通

企咗係銅鑼灣九個字 冇撚行過

咁你比條數出黎囉on9仔最多人既狗鐵同巴士都計到盡比你

行得勁順

我塞左成個鐘

企左半個鐘都唔郁

等埋我呀，嚟緊喇

大數據話60萬應該低估咗
我估100萬左右 似69 但冇818咁逼
616係癲到行到邊都係人 去到夜晚先勉強上到網

天后好順

撥冷水都咁講，應該無200萬人，100就有機

究竟係遊行定係集會黎？企咗成個鐘無郁過

應該到6點仲塞係到

你條數都錯撚晒啦

認同，打飛機要有個譜，一百幾十萬人一定有，但係要吹到二百萬真係無腦先跟住叫

出咗先算啦

同616差好遠

出來呀同我!!!!

證明真係好多人
對上一次要鳩等已經係818

香港唔係得狗鐵

香港人一早到，遲到

仲未出到呀返緊工

啱啱收工過緊黎

係有d 和理非俾人屌左膠屌到無癮je
遊行要人就話手足
意見唔同就話唔係同路人

人來呀.....

冇郁過

唔夠人 快啲出

灣仔金鐘啲人係無去cwb？

目標！多過200！

二百萬啲人咪又係出到黎 今日都會 唔好潑冷水啦冷氣軍師 出黎睇下幾多人先啦

計番條數
如果銅記個人流維持到6點的話就應該50
如果好似616 咁維持到9點嘅話就應該100

唔好忘記
616係連告士打道都行爆埋先200

同意，百萬人應該有，但二百就暫時睇未到
不過百萬人其實已經好撚多人

Same!!!

根本好少人，条路人流好疏

好撚嘉年華，大佬

Hi 5毛

平時rush hour咪已經爆哂，你打算啲人企係啲人上邊先叫多人？

維園塞左一個鐘開始行到

殘體字

不過而家睇維園出面疏到咁
恐怕有無50萬都成問題

民陣話灣仔到維園冇郁過

支持手足行出嚟

金鐘灣仔都係

咪係，今次感覺至少250萬人

開多左條路

真係唔讃成勇武今日任何時間做嘢，做嘢即係鬼

維園一出fashion walk已塞死 完全行唔到去sogo
我就係要呢啲

仲塞緊西隧

又係鬼 當勇武condom???

糖街企咗一粒鐘

二百萬乜？

要撘黨鐵先成功？ 咁多個月仲未搵到黨鐵以外嘅交通路線？係咪你先係五毛散播失敗主義？

二百萬人？二百萬香港人？

612係金鐘 616先係2百萬+1

屌你老母成日話唔夠人咩心態，睇下32台影條人龍啦moon po狗 五毛

鬼你老母 勇武係你支軍隊呀？幾時出動幾時收皮洗唔洗問准你 自己會判斷架啦屌你老母

冇69嗰陣咁多lo

成班撚屎又塞係sogo門口jm9
郁啦屌

push

我上網好順喎 大鑊

搭黨鐵嘅 ，唔該行去車頭車尾

塞住左

歐洲國家，英國祖家，澳紐都睇緊香港人嘅意志力，有助佢地通過美帝式民主及人權法案

我唔係咁舒服都出梗嚟 你呢

講人數講民意，之前100萬、200萬、7成投票率區選我地已經好清楚表達左俾政府睇

成日話沉默大多數、民意逆轉，根本就係死雞撐飯蓋，我地冇需要俾佢牽住走，次次都望住個人數，少左就話逆轉

我想講大家係一定唔會變！之前出左黎就已經好清楚表左態！唔係中午出左黎夜晚唔出黎就話夜晚轉左軚，夜晚出左黎朝早唔出黎就話朝早轉左軚！

唔係個個咁得閒日日出黎證明俾佢睇！但大家要有信心！唔係邊日少左人數我地就失望，同路人永遠都係度架

今次隔左一段時間，中間發生左咁多事，831、中大、理大、被自殺、人踩人、送中，大家出黎唔係為左向政府證明乜野，而係要互相支持，話俾大家聽，我地仍然係不孤單，而且永遠不會孤單！

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

吹大左啦

仲有一班觀望緊 驚危險
見到依家氣氛咁好 相信會陸續有人join

以家岀

假設，比你200萬，12月9 照常返工，完

渣旬坊塞死咗

宜家仲望，出嚟啦

未過灣仔條條路都塞

幾你老母

有無啊
不過真係好塞

好彩今日溫度低

如果6月咁 成個鐘郁都唔郁

大把人入廠

邊有多人
企得好開
唔好咁大expectations

要人呀！所有手足都唔係condom！
繼續抗爭！

今日仲多人過818

搵多幾個frd出嚟咪夠二百萬

yes, i think at most 800K.

維園出嚟條路 郁都唔撚郁 咪撚中間插入黎啦屌

罷工去咪得囉

真， 係個站度塞撚左成粒鐘，風都冇滴
熱d 真係焗死左

不了

雖然唔好再迷戀人數

但多你一個真係好多

單拖 想問問依咖黨鐵邊個站出好？

我屌你地老母
係圖書館個邊見到你地係咁話少人
就打橫出海旁個邊睇下
根本糖街圖書館皇室堡三條街都塞到仆街
我少你老母人咩

講緊今日
唔係當勇武 condom
冷靜啲
勇武有時
和理非有時

咁又唔止 應該一百萬

超過200萬人啦 屌你老母

我諗炮台山

h&m企咗大半個鐘

覺得6.9 再塞D in mtr

快啲出！

屌係咪好多人插隊，咪撚懶啦仆街.
Sogo同維園塞左個幾鐘.

崇光門口企左好耐，比得上616

企左銅鑼灣個幾鐘冇郁過係開心既

個個銅鑼灣sogo直出
頂死維園嗰班

出黎呀

由圖書館打橫行到百德新街先郁到
少你老母人,少咪因為你未出囉

我就係要呢啲

多你一個好多 大家快d繼續出黎

未出仲可以繼續出

我尊重你的發言權
但唔使下下X人老母

維園草坪要人呀

沿途要你YESSSS

兩粒鐘都未出銅鑼灣

要人要人
快出快出

沿途要你 YESSSSS

好多人唔搭黨鐵啦
負面撚

唔好比佢停

塞左在銅記

咩時間你定架？
講到好似得你識分咁

黨鐵無封銅記
係咁出人

點都有一百啦

係富豪酒店後邊條街停咗好耐，
證明好多人係前邊加入。

無撚有錯

今日好多人

樓主快出

天后狗鐵實時好通順

今日有排行

2點到維園依家仲係regal

銅記無封
所以不停有人係站口分批出來

坐底100 塞撚過818

多人到仆街

等緊你呀最緊要人到

係, 今日銅記黨鐵無封, 插隊塞住左

點只二百萬

唔會遲！

就快就快

好撚多人

今日真係唔怕遲, 我睇七點重行緊

邊到唔行呀?東角道成個鐘唔郁

快出快出
沿途要你

有冇得唔兜入伊榮街咁行？

今日七點都一定行緊
可以順便黃絲經濟

我直接黨鐵灣仔出

有你就有可能

係咪有個師兄要食黑魔法？

2點維園，依家仲係銅鑼灣企

電車路一樣塞
比條路行下得唔得

宜家先出, 會唔會出到黎就完

好塞 陸續有黎

做乜鳩

唔會 請出

黃絲懲罰沿途黃店

最多5-6萬左右，講真

Pish

而家至出

唔會
2點到而家仲未行到皇室堡

塞咗銅記成個鐘 快出嚟

Cwb企左個半鐘無郁過

灣仔都得, 可以食下野添

屌你老母

今日食爆黃店就有

除咗黨鐵冇其他交通工具咩？

利申 我同大部分朋友住得唔算遠
直接行去維園出發

cwb條龍完全唔郁，前面乜野事？d人行晒上禮頓道。

卡咗喺邊寧頓街

上住網等, 今日當運動

俾大家資訊，尖咀出口現況。

If 1 person brings 2 people, it can be 3 millions !!

我直接黨鐵出灣仔

維園仲未行到

毅進制
Bock

糕糕糕

一定唔止

幾肯定過百萬

我都係係中央出，而家塞死，都末出到sogo

好似唔關事, 佢有尐出口係一直未整好

準時到維園 而家仲係cwb

點解會行唔到

我估100
6.9個情況

應該過百，二百就未有

因為銅記一直有人出, 塞到好實

中央個出口咁窄 一出咪覺條路疏囉
出番軒尼詩道塞到仆街

出咗維園行到銅鑼灣停咗行唔到

我都係維園 個半鐘無郁過

完全係人氣, 不過要更多, 希望天后都塞埋

過百就一定 二百就難啲

Please do not guess!!
Call your friends, classmates, family, etc... to come !!
Once in a lifetime!!

次次入維園都塞到暈

咪玩喇 50萬喇最多得銅記pack 實 其他都係鬆既 你地係咪冷氣軍黎

入維園果班全部天后中央出
兜撚左成個鐘先出番銅鑼灣

Do NOT waste time on number !!!
ASK and CALL your contacts, friends, family ... to join !
Support from each person is critical.

DO YOUR BEST !!!!

Add oil

Stop thinking about number NOW
Focus on asking and calling more people on your list to come to join !!!!

Break 3 million mark !!

邊個位數人頭請問

係regal後面塞緊
6點都唔知去唔去到sogo

應該以後要叫人天后/炮台山入維園

唔好叫人聚sogo

咁你唔好浪費時間啦，又眾人皆醉我獨醒，俾個叻你?

Sogo 果班轉入駱克道得唔得

啱啊

龍尾已出發
其實有好多西隧車嘅人都黎唔到天后

All people who come out ARE HEROS.
Testing patience
Testing persistence.
Testing unity
Testing will power
Testing character of HKers !!!!
Keep asking more to join !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Break the record !!

卡住係sogo 郁唔到

其實岩，本身和理非係保護勇武，而唔係勇武保護佢地，港島重狗，勇武更加唔應該係個區出現，本身人多迫出黎既路車自然行到唔到，唔洗人手set rb，就算和平行緊今日都對佢和理非射tg只會激起更多人變成勇武係政府理虧，所以港島一日和理非行緊就由得佢地行，可以既話勇少一日好ma? 至少比對家知道過左半年，一樣咁多人唔洗再分化和勇

屌你老母你係唔係行緊究竟
影張id現場相嚟睇下

Let us all do our best !!
Cheers!!

叫人行啦

找機會懲罰黃店

前面要等POPO開路

維園慢行左廿幾分鐘
一個向後退又返原點

卡左成個鐘囉好無

郁唔到

有狗

1m左右

卡咗喺sogo成粒幾鐘啦屌

可惜有班人又玩堵路

仲企緊行唔郁

成班話少人做咩撚

不割

同問

係中央圖書館塞左半粒鐘，岩岩仲要向後讓路

慘了有人要食屎

200萬好似要佔埋告士打道先夠

快出

啱啱出閘好似得，之後入唔返去🙈

裸跑撚食屎撚 全面進場

2點到估唔到要行到天黑

The increase of power for 和理非 is NOT a linear function!
It is geometric/ curved up !!

VERY powerful when they reach a CRITICAL MASS !!!!!!

No government on earth would like to see that, but that shows the voice of people!!

Do NOT stop !!
Keep asking more people to join !!

Let's break the record TODAY!!

1 brings 2 ----------- 2 million will become 4 million!!

WHERE CAN YOU FIND YOUR TWO?

百德新街開咗路

)

我好同意唔係成日咁得閒證明倒俾佢地睇
，反而所謂支持政府又無一次證明倒俾我地睇佢地有幾多人支持

成條街爆哂

好多行動不便長者，好滾動

後生果啲快啲黎呀

要6百萬
本土香港人

百德新街

我糖街塞左個幾鐘

龍尾係圖書館

值得,有大波妹一齊行

剛剛1架水炮車3架狗車上環向東行方向駛去。

有一百萬都超預期啦
大數據先得六十萬

網上圖片

我到灣仔都仲密到仆佳
818之後未見過咁密既遊行

百德新街黑旗

啱啱係英國飛返到香港
返屋企訓兩個鐘再出

行左先啦

唔出得告士打道，行到天黑就梗

應該唔止

你坐經西隧到港島嘅車
瞓醒差唔多落車

兩個幾三個鐘都仲喺皇室堡

我覺得起碼100萬

宜家出啦 今晚先訓啦

沉默大多數唔上網

對唔住大家 咳到仆街 出唔到嚟

我估800k to 1mil

仲喺維園高士威道

818都估到有百幾萬喎

出黎咳啦

睇港台岩岩做乜有義士扮喪屍係地下爬行???

三百萬

今日估100-150萬人
行左好撚耐都仲係銅鑼灣

行一百米， 後退110米....去左維園

點解向後行左幾次?

駱克道都冇人
上次200萬連駱克道都塞爆行唔到
今次有100萬人都偷笑

721老銅都塞到五六點

西隧唔塞車啦

sogo太多人插隊

行完嘅唔該落銅鑼灣龍尾再loop過

mk過緊黎邊度join最好?

推 去維園比民陣計數呀

今次應該仲多過上幾次遊行

太多人唔維園出發 黨鐵 站都唔洗封

呢個真

行30米，退撚翻維園

今次有百萬人feel

封撚左路，唔撚放

食屎啦大數據，真係咁準既話，區議會班保皇黨贏左啦

上面話有二百萬嘅人等陣會唔會屌民陣報細數

講真話好Hurt人

遊行佢真係算準

我係圖書館到一直有人黎緊 條隊冇郁過

有機會過二百萬

地鐵好𣈱通

616一開始好似無開曬所有行車線?

啱啱地鐵都未有feel
出到嚟塞咗大半個鐘
呢種感覺 大師兄返嚟啦

[數據撚] 香港人喺區議會贏過半議席？係得既

上次經驗係係草坪塞半個鐘先出到
今次塞至少一個鐘以上

我都就收工出黎

正解

一開始都開晒，後尾霸埋駱克道同謝菲道

駱克道有人行
係無行告士打道
200萬應該冇
100萬應該冇問題

三百萬不是夢

以後要宣傳叫人去天后/炮台山

建議要快 黑警係隊尾布陣 用意不明

未夠人呀 出黎啦

On9行到皇室堡然後退反入維園。。。

我記得一開始3條 之後迫到狗開6條
唔記得係咪616

黑旗呀

上次都有封
但太多人衝破左防線

😡

一開始我都以黨鐵人數作準
但諗真啲 而家咁多罷搭 巴士嗰啲又計唔到
現場作準好啲

成班比之前啲數字養大哂胃口 變相麻木
大佬你諗下當年50萬人已經係震撼，今時今日運動堅持左半年，和勇不分，50萬又好，一百萬又好，都係講緊比大家知大家仲堅持緊

灣仔愈行愈密人係咩玩法
好似好多人連銅記都唔去

圖書館條隊尾斷咗,快d黎灌返佢

呢個係6.9？ 616唔止6條 霸埋則邊幾條街

係就好了

要人，收工嘅朋友出呀！

仲未計埋黑警對一家大細放tg
遊行人數只係supporting
真正民意上次選舉已經表達左
唔好唔記得18歲未夠嘅絕大多數都係好Q黃
50 100 125 150都好 民意係好清楚

而家都行緊隔離街
但616一開始就開曬6條咩?
好似人多屌狗先開

True

我三點到維園，而家都未到sogo門口

一樣

點解傳物資? 前面發生乜事?

同上次616 無得比
應該100 萬左右

視乎點計數，好多人中途加入

sor 616
自膠

Sogo 行唔到

Sor 616
自膠

其實邊次遊行係想一黎就打先 勇仔唔係你哋士兵 聽你哋指揮 只會按情況決定勇定和 試下佢放tg 無勇武出黎幫你哋 係咪好心甘情願

有60萬都偷笑啦

我尊重他的發言權
但唔使下下鬼鬼鬼

同616一樣

仲有成堆人塞左係cwb走唔到

收皮啦 冷軍/黑警/五毛

喺銅鑼灣都上到連登

頂盡80萬人

Wrong. HKers are going to :

BREAK RECORD TODAY !!!!!

KEEP ASKING everyone you know to come out for support !!!
KEEP ASKING until they come !!!

I hope you don't fail in Math class.

勇武要收歸文宣部旗下，唔可以亂出。

依家要咩位落車

Feel似69

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

師兄，69係行到八點sogo 都仲有人，今日6點高士威道都冇人，sogo 個位頂盡去到七點就冇人，點同69比

等食譚仔

問題仲喺銅鑼灣

勇武係condom 係卒仔
想出？要守和理非非非非非規矩
仲要有紀律過蟔警 裝修要問准民意

依家sogo咁喎

去到灣仔仲係塞到仆街

勇武個個攞條命黎搏 宜家話要係冷氣軍師旗下？
不如我地交換？on9

出

等睇警謊：25萬

開3G 咪上到囉屌 你唔係架？定你無出係屋企指揮緊

無人機ai分析已經過左200萬

我估150萬左右

肯定有

一定無，駱克道、謝菲道都無乜人行，告士打道直情唔行得。銅鑼灣塞係因為樽頸，同銅鑼灣站不停有人加入。

我覺得難，因為行既位鬆動過616

其實係

多人到而家仲有人係銅鑼灣
灣仔中環都好多人

今日見住好多人行喎

無錯
好鬼多分化撚 &放棄撚

6半Sogo 都冇哂人

好多分化撚 & 放棄撚

搵人返去灌啦

屌你老母 翻屋企開暖氣啦

每分鐘平均200遊行人士進入中環, 3小時共3萬6千人進入中環.

我尊重你同和理非有不同諗法
都唔使開口埋口X人老母

616 11點幾仲行緊

估100-150萬人

估計應該有200萬人

計埋我啊

Well said

agger

其實過百萬巳經好好，香港人繼續團結，加油

今次 50萬到

如果上次200萬 , 第一次100萬
咁今次應該都係百零萬

唔撚屌得 唔好上討論區
屌你老母 當勇武係咩啊 condom啊
你自己懦弱 然後隔撚住個mon 指點江山
仲要屌人係鬼？

你仆街死啦 慢慢摺紙鶴啦 垃圾
屌你老母

依家 龍尾到邊

好似過咗鵝頸橋

係龍尾附近，輕鬆過行街

到灣仔英皇

起碼200萬

今次百三四萬左右

我估80到

鬆過616
密過69

個人估130-150

快啲出嚟

一定無二百萬咁多, 上次駱克道都塞滿, 行埋告士打道.
我估今次大約八十至一百二十萬.

應該有300 萬

有出黎就得啦，最少我行緊，覺得香港人冇退縮
好多人同我同行

幾多人都好啦
最緊要知道仲有好多人同大家一樣堅持緊

今日塞死係百德新街都上唔到網

回家啦各位
終於上到網啦

69多少少啦
仲有無在場人士?
叫陣地仔返屋企食飯啦

行到駱克道都開始上到網
百德新街走咗好多年紀大小小嘅人應該企得太耐頂唔住

個人認為今次少人過616嗰次

不過都好多人吓

密度嚟講，今次應該排二or 三

我估120至130萬

由sogo去維園起步，用兩個幾鐘行返sogo。。

啱

應該100-120萬

出左人數味？

勿忘理大慘敗原因 請勿送頭

100萬人，肯定有
但未到200萬人

肯定過一百萬！

而家都未行完喎🤔🤔

現時每分鐘平均進入中環遊行人士已經跌至不足100人, 由17:00至20:00這3小時內進入中環人數不會超過4萬人. (未計折返和中途離開的人數)

4萬人已是一個相當大的數目!

估130-140

應該80-100萬

係維園，望住頭車 banner出發，結果5點先到 sogo

公佈了 80萬

80萬咋

估中

叫80萬數學真係好過毅進制少少

咁都畀我講中
嗰九個負評我嘅人快啲出返曬嚟

估中左 真係80萬 又報細數

證明大數據

有一定可信性

塞得耐是因為好多人打尖
令維園果班被人頂死
果班被人頂左差唔多3個鐘
自然覺得多人

有2個證據證明今次人係比較小
1. 維園龍尾 4點幾就出現
2. 中環龍尾 8點幾就出現

reli 800k

屌你烏鴉口

既然你尊重別人發言權，我收回＂就係鬼＂嘅部分，但真係唔想再見到有人送頭，我哋啲銀髮係咁諗㗎喇，個個俾黑警扑到傷哂，真係寧願打落我度，仲有幾多年啫⋯⋯